林鄭：陳同佳來台只欠一張簽證？陸委會：港府派人來談

陳同佳來台只欠一張簽證？陸委會籲港府回應司法互助

陸委會今日向港府呼籲，務實回應台灣早先提出的司法互助請求，協助早日將犯嫌繩之以法，體現司法正義。（記者陳鈺馥攝）

2020/10/27 14:01
〔記者陳鈺馥／台北報導〕在台殺害女友潘曉穎的港人陳同佳遲不來台投案，香港特區行政長官林鄭月娥今日受訪對外表示，陳同佳仍然願意赴台自首，現在只欠一張入台簽證；陸委會今日向港府呼籲，務實回應台灣早先提出的司法互助請求，協助早日將犯嫌繩之以法，體現司法正義。

林鄭月娥堅稱，入台簽證的簽發權並不在特區政府，只要陳同佳獲入台簽證，關於其他輔助工作，港府十分願意協助；她相信，只要陳同佳獲得入台簽證，事件便可解決。

陸委會回應重申，本案涉及台港雙方管轄權及相關公權力之行使，必須由台港雙方政府談好相關事宜，才有陳嫌來台入境問題。

陳同佳來台只欠一張簽證？陸委會籲港府回應司法互助

以前台灣送犯黎香港就無事
香港送犯去台灣就出事
依家香港省省長派人去台灣又會死要面唔去架喇

如果香港比個台灣的殺人犯入境的咪得lor

大鳩你呀

港府唔夠膽派人出黎當面傾？
點解要私下搵人同潘太傾？
好冇大國風度

即係根本唔使修例

台灣落地簽證(停留不超過30天)

香港出生之永久居民，或非香港出生但曾於1983年後以香港永久居民身份赴台的市民，如果你忘記預先在香港辦理入台證，可以帶備以下證件，於抵達台灣各主要機場港口時，向「內政部移民署」服務單位申請「臨時入境停留」。申請台灣落地簽證時，你需要持有：

入出境申請書(申請書下載)
有效入出境證件、曾經許可進入臺灣地區之證明文件（蓋有入境章之舊台證）、或香港護照，護照之出生地欄登載為香港出生。
有效期間3個月以上之香港護照。
訂妥於30日內離境之來回機船票。
費用：新台幣300元

我係臺灣真係理撚得你
死嘅香港人 殺嘅香港人
你唔交咪咪交
我養佢都徙米飯 打靶都要人力物力

每日推post推到Pompeo comment 埋，整埋第二次逃犯修例沖擊波

弱智先會信係簽證同上機問題

7婆邊夠膽派特使傾吖
外交範疇+芝麻割渣樽鹽，根本未夠班傾，芝麻都唔得閒理9你班廢人官，完全hea唔睇唔理
二來，佳仔嚴格黎講真係自由人，服完應服既刑，係實際定義上係良好已無罪的香港市民，最多叫釋囚，港共係的確無權主動送一個已無罪既市民去第二個法規既主權地方

台灣咪撚同個市政府哂時間啦

只要中共滅亡
所有香港民生問題就會解決

台灣政府醒水就登報講陳同佳要點做
依加香港主流媒體冷處理消音緊台灣當局